****是历史上第三十五次航天飞机任务，也是[发现号航天飞机的第十次太空飞行](../Page/發現號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[罗伦·施里弗](../Page/罗伦·施里弗.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），指令长
  - **[查尔斯·伯尔登](../Page/查尔斯·伯尔登.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），飞行员
  - **[斯蒂芬·霍利](../Page/斯蒂芬·霍利.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），任务专家
  - **[布鲁斯·麦克坎德雷斯](../Page/布鲁斯·麦克坎德雷斯.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），任务专家
  - **[凯瑟琳·萨利文](../Page/凯瑟琳·萨利文.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家

[Category:1990年美国](../Category/1990年美国.md "wikilink")
[Category:1990年科學](../Category/1990年科學.md "wikilink")
[Category:发现号航天飞机任务](../Category/发现号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1990年4月](../Category/1990年4月.md "wikilink")